想整網頁，有無咩網頁idea?

想整網頁練下手 有無建議？

咸網

有無其他建議

forum

咩forum?

av forum

漫畫網

咩漫畫？

H漫

食譜網

咩食譜？

雲吞加麥精

Creampie

我到底睇左d咩

購物網

免費幫人做網頁咪得囉

Calendar

開多個forum叫早登

交友網

成人登

樓主開過幾百次同 topic post
佢想整網頁砌自己 portfolio 搵 it 工咋
猛叫佢整成人網點用嚟見工呀!?

免費幫人整網頁有無興趣

其實舊個個都未完全做好 點解唔試下optimise 你舊個個先再試新

成人網唔係 it 整出黎既？你寫到個成人網頂到十幾萬view 又steam 到份cv 一定勁過果的幫人換mouse 同mon 架機會快左既垃圾

岩牙岩牙

我有個idea網頁賺錢
樓主有冇興趣？

分分鐘搞起左唔洗返工 自己做老細

Tg @jason8832

問題係成人網一search成街都係 有咩特色係其他人無？

整個ai content farm網頁啦

Live vr

以你技術有少少難

個人網站

整個網站 人地去到 但自己去唔到

認真

hello world

洗乜特色
成人網得睇片一個功能
成村人一齊睇個流量咁大
你個網唔死 已經夠你落CV啦

你夠疊水咪可能handle到更多流量囉

如果你個網可以record到個毒撚平日中意睇咩類型AV
你個網再跟住D數據去推薦番比條毒撚, 咁樣會比較好

我上次係咪叫你寫gym網？

老老豆豆真心想用成人網做練習
唔洗整database
正係想練下front end排版整兩頁做demo
有冇教學

Wordpress 整下個人blog

屌你老母 樓主根本就夠料in 整咁多出黎拓? 自己又唔去apply 工成日係度問 真係抵你搵唔到工

bootstrap
一路做一路打丁

今晚開始試試
Bootstrap 都幾多野

唔想搵了in親都係d奇奇怪怪既公司
而家想攪下d startup project

推 有咩網有潛在需求 但而家無？

認真答 我認真有idea 一陣tg你？

好

其實D 網吸引人既唔係技術，係內容
咩野垃圾（技術方面）都無人會CARE，無內容唔會有人去

你睇一街CONTENT FARM 就知

所以基本上依家係 IDEA > 技術
如果人地有個好IDEA，都未必會搵你做STARTUP 啦

真係下練下技術可以試下搵D FREELANCE

想問下呢種網站要點整?
想online賣野
出去搵人整大約幾錢?
又或者有冇參考書有教?

你想做e commerce?

係呀, 最近北上識左d大陸廠房
睇下有冇可能賣到外國囉
不過0經驗,想睇下各過程難度姐

Tg左你

有意 tg傾?

寫個網頁 用嚟瀏覽 廣告

搵freelance 做可以搵我

巴打想唔想一齊挾freelance?

點夾法？

點夾法?

見你舊post想開startup 我都有一樣既目標 想睇下有無合作既機會

係，主要都係人脈唔夠，唔可以持續搵到project

Tg傾?

2000蚊幫你做
+500有付款功能